拍拖為咗d乜？

拍過5次拖。。第一二次俾人飛咗之後就成日諗拍拖為乜。但之後谷精上腦又拍，後尾嗰三次都冇好結果。唔知拍拖為乜而散，唔想再害人，寧願一世單身。。有冇人明？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

拍1次都驚了

恭喜10連成功

好憎自己

想拍，我想愛人，想有女愛自己

憎自己自卑

隨緣

憎自己衝動

唔想做佛系男

仆街磁石呀

fuck閪男

主動求愛，做下義工，好多方法嘅，連仔太悲觀

我同樓主困惑一樣 不過我未拍過拖

我係仆街

唉，一試難忘，再試投降

孤獨終身幾好

哈哈 大仆街

係，起碼唔會再害人

哈哈，佢憎我就好了

撚知咩
都未拍過

block鳩我 爽死了

當你真係愛上左一個人
你就會好想同佢拍拖 成日係埋一齊
初戀緊

我都知

我成日諗，最後都分開，不如唔好浪費人時間。。

原來係你條仆街

咪恰人啦 妹妹唔洗驚佢㗎

sorry

接受你嘅道歉

我驚自己再害人多d

我寧願佢一直憎我

想睇你call g沉船

憎人好辛苦的 最好的結果是忘記你嘅存在

不會call g

唉。。

發洩

為左果種感覺

奶閪

家姐對奶點敏感？

woo

騙你的 好憎你呀

飲咗會生粒粒

何事落到這收場

收聲，成日追

扑野

枯死在你的手上

膚淺

咬你 汪汪汪

死狗快d走開

喊

笑

傻

柒

我都好想知自己為左乜
當初好想有人錫 而對方都話會保護我 錫我
但係一路而黎 傷害得我最多既 就係佢
每一次 當我一諗返起大家之間既sweet野 我個心好痛
唔係唔愛了 大家都仲好愛 只係冇辨法一齊了
我知道自己好錯 都冇期望你原諒我
大家既誤會好深 深到冇辦法化解了 每次諗到呢度 我個心好痛
好痛苦 到底幾時先可以完呀

你自己答咗啦

唉，加油啊，我都好痛苦，又害咗人。

可能我會令到佢唔再相信愛情
但係佢同我之間既誤會真係好深
分手既原因係好唔值得
我每一日都行屍走肉 唔願食野 唔願訓教
喊住訓 喊住醒
到底問世間情為何物

我都唔信自己啦，我寧願自己一個。。

我都想知

我覺得我唔配有人錫 唔配有人愛

同感啊Ching

on9

onj

我拍左一次失敗既拖
用左一年先諗到自己需要啲咩伴侶
同埋認識自己
你比啲時間比自己啦

咪再因為谷精而晒左自己獨處思考既時間

我拍拖原因=好鍾意佢囉
見到佢就成個人好有力量 好開心

首先要自愛 然後先係愛人

的確係有啲私心既 但好多人都係咁

通常佢有啲特質令我好快樂 例如好勇敢好堅定
我會覺得好有安全感
我就想親近佢 同佢一齊會好安心 好似被人保護住咁

真係搵到個令自己開心既人去過日子
好開心架

睇下你自己係生命裡面需要咩
我需要被保護/ 安全感 所以有一個大膽男朋友會好L滿足

想背後有人技持 關心

谷精上腦
咪姐係為咗扑嘢

為乜都好 最大因素都係為扑野
正如 如果同你講一定唔俾扑
你仲同唔同佢拍
所以sad but true 都係為扑野

屌閪

我傷害左一個好愛自己同自己都好愛既人
小肥仔我希望你睇到呢一個留言
我好愛你 我都好對你唔住 我知道我傷害左你
冇左你係我身邊 我真係好掛住你
我好想你返黎我身邊 好想返返去一開始唔會嗌交既我地
我好後悔 我知道我而家點講都冇用
但係我真係好愛好愛你架
你想我點改我都願意

開心

其實冇扑到，我唔敢攞人噉多，到時又分

其實我意思係衝動

我係絲打都覺得拍拖為扑野

下 為扑既話
係咪即係任何一個靚+身材好就得？
真係咁多人都係咁？

我唔係為扑 真係出於愛人既性格先

屌閪，頭號涉時間對象

性格好好唔俾扑 做好朋友就夠 洗乜拍拖
我咁講好似好仆街 但最老實

同我拍

睇撚到嗰:p都估到喺你

咁係咪即係任何一個啱feel 靚 身材好既女人
就可以？

我好守舊，要肯定一世先會扑

男定女？

巴。。

睇到上面comment 真係心涼一涼
可能我ex都係咁諗 先會出軌 對我差
第二個女人都可以滿足佢 只要更加靚就得

我好驚應承咗人地，做唔到，但人地已經俾咗佢最好嘅嘢俾我

how old r u?

咁佢下個男朋友應該好多謝你

唔會既
如果我係呢個巴打現任
我會覺得好感動
覺得呢個男友好可靠 重承諾
加爆分

就20

想有個人可以陪住自己互相扶持？
自問自己屋企人朋友好錫自己 完全冇意慾拍拖

可能你覺得我蠢，但係係我嘅原則

人會麻目習慣

唉，屋企人d關係又唔好，對愛情都失去信心

愛情就係一場攻防戰
你咁樣將自己立於必敗之地
總有日奶野之後後悔

除左扑嘢仲有意義咩

你同我睇重嘅嘢唔同姐

我都想知
第一次拍 好多嘢都唔識
又驚hurt到佢
搞到自己成日亂諗嘢

溝通好緊要

你唔係同神廢sheshe咩

well said

同咗佢講 叫佢俾啲時間我習慣
佢係一個好女仔 唔想令佢傷心

佢嗰閪太臭 唔了

你誤解我意思
拍拖由好多因素組成 唔係正係性
但性 一定佔一個較重嘅百份比

樣靚身材正 性格西
例如我求其打個分
外在 30俾佢滿分 性格0分 加埋都係30分

樣正常 15分 性格正常 15分 加埋都係30分

仲其他因素嘅分加埋
樣靚身材正總分未必高過普通

所以唔係好似你所講 就可以

當然如果你話散拖嘅 外在滿分就狗衝了 扑咗先算
但為長久 一定唔係「就可以」

好

都要睇對象嘅 呢個衰啫 唔代表其他人唔好嘅
Move on啦 唔好俾一個唔愛你嘅人影響你

對自己失信心了

想有人愛我

樓主拍左5次係因為咩原因分手？
拍幾次都分手會唔會係樓主問題？
如果問題未解決，做你下任最後應該都會散

頭兩次都俾人帽。。之後自己又放大d感覺，所以敢唔拍拖了。。

Agger 係真係愛嗰隻 唔係齋睇樣嗰啲

咁你仲咁主動溝女？

都係想屌下免費西姐

我係唔諗長遠
志在有個人陪下自己
之後會發展成點就順其自然

如果人生為咗屌閪我一定好冇意義

因為佢係我第一個女友，好多感情，以為依家大家會成熟d

覺 想散但未散到個陣仲覺

巴打拍到5次都算勁

怕咁多次都失敗 肯定係你自己本身有d問題

有私家雞

應該靚仔

為身體接觸
細個痴老豆老母 大個就遠離
遠離之後 又想搵返個 所以搵個異性
拍拖拖到少見先煩 想見見唔到 想痴痴唔到
男朋友啊⋯⋯
放假都無拖拍

為左搵個人互相支持同進步
可能你未搵到哩個人
但兩個人一齊試下新事物或者解決困難真係可以令感情愈黎愈好，唔想同對方分開

明

係，太衝動，衝動一齊。。

認識自己 學識點同人咁親密咁相處一段長時間掛
你成日諗住會散嘅咁緊係冇好結果啦

同你一鳩樣都係唔想再拍拖

都係五次
正常樣

唔知為乜 覺得大家好唔夾，成日火星撞地球有d辛苦，但又唔捨得放手
依家覺得係有個人可以攬下

不如搵啲嘢分散自己注意力

我擔心佢多d

唉，出家做和尚

U grad咗
已經無乜途徑識女仔
更無以前想去慢慢溝女曖昧嘅意欲